林鄭會點回應

市民和平表達既訴求已經收到
我同我既團隊將會 加強解說工作
並繼續暫緩修例
直至釋除大部分市民既疑慮

推

繼續企硬

佢既死性

下星期再黎

一小部分市民好激烈一類賤語狗話

閱

叫咗你地守規距

規矩

哦。

未過半數

要好似我咁，選出黎係過半數

我會繼續虛心聆聽社會各界聲音

睇到咁多人遊行，証明好多人仲未明白修例既好處，未來會繼續做更多解說工作

樓主作得幾好，今晚林鄭就讀你份稿

71繼續

既然香港人的主流意見令到我無辦法再擔任行政長官，我宣佈辭職

唔回應

唉 覺得佢唔會咁輕易撤回
可能又要有衝擊先會有feel

利申 唔鼓勵非法活動

本次遊行人數創新高
顯示市民對修例誤會加深
政府會繼續加強解說

我會加強解說，相信仲有好多市民義條例有所誤解
我地會向佢地解釋兩個初心

Noted with thanks
政府會一如以往尊重..... (唔打, 又係嗰堆廢話)

係喎 仲有呢句

個個星期同佢黎，到咁上下d鋪就做唔住